馬鞍山呢間中學不得了！！！

Fc咗係大水坑一中馬崇

剛剛亦收到消息一名校友被補控暴動，聽日提堂

而今日罷課有狗車經過
全部人嗌黑警還眼
之後黑警黎到
學校放校友入學校避
校友議員嚟過關注一段時間
後嚟大部分人想留低搞分享會

校長之前出通告話反對罷課
之後一直想揸住主動權
將罷課變為集會再變祈禱會

清晰版

義士聽日提堂啦

想做大愛撚用愛與和平去救港？好簡單 等我黎教你

1.見到手腳想打人/打人 要叫佢唔好打 捉住佢 唔好俾人打人 因為會影響國際聲譽

2.見到黑警/白藍衫打人 要第一時間走，唔好理身後班人點樣 最緊要自己無事 同埋可以增加國際聲譽 表現出我地係用愛與和平救港

3.俾人屌大愛撚 問人有無出黎 屌人冷氣軍師就得

做大愛撚 阻膠就係咁簡單 仲唔一齊做？ 又可以拎光環又可以救港

馬崇仔女冇撚得頂啊你地‼️

大水坑一中

馬鞍山友好野

同佢同一屆 好撚心up

高汁

正能量 push~

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

記住記住。

【轉貼】❗超緊急❗
請提醒所有學生，避免與駐校社工或老師提及任何發夢經歷。按照守則，他們有可能會上報（因為刑事的事情要上報），並以此作為有力證供起訴。

高質學校！馬友好野！

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

沙田友好高質

大水坑隧道連儂牆拍得住大埔墟隧道

好似係幾十年馬𩣑山區首選學校？

大水坑一中好波

唔係以前係爛仔學校，不過多年換血後變校風純樸，街坊首選

以後改叫馬鞍山一中

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

聽講佢過咗台灣升學，果邊大學有冇回應？

召喚馬鞍山友沙田友聲援義士

校方仲未回應被捕舊生

推

high juice

馬友

個校長以前係鄭榮之中學做，藍到仆街
俾學生日日投訴，最後走左

大水坑名校

冇頭髮校長好野！

我係馬崇人

學校師弟妹好勇敢
被藍絲校長打壓都繼續努力搞罷課

馬崇波力克射撚死你班黑警

假髮校長

搵隻腳“推”開佢?

個page有人話想日日追撃佢添

馬友沙田友assemble

今朝路過見到
響咗咹支持
除此之外都冇咩做到
辛苦晒手足們

馬鞍山波歷克都好耐歷史2006年

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

馬崇好波

辛苦曬咁多位街坊
你哋嘅支持好重要

push

台灣大學學生會同埋校長出咗聲明聲援啦

東華大學公共行政學系20歲香港女僑生李倩瑩，29日因涉及九龍深水埗警署的示威抗議，在香港遭捕後被控暴動罪，校方今證實並發聲明，表示已請教育部駐香港代表就近表達關切，將持續關注提供必要協助；校長趙涵捷也強調願意作保，盼李生能儘速釋放返校就讀。

【召集】所有住近學校嘅巴絲打聽朝係學校早會時大叫

呢一間學校好，但仲有其他學生受壓力

青年會幾時做野呀

叻叻馬友

校長PE畢業架
唔知係咪跑到甩頭髮連個腦都甩埋

Push

ASSEMBLE!!!

呢啲先係叫學校

補Facebook link

馬祟波歷克

馬崇友麥仔我個時做風紀

唔記得咗補link唔該ching

Respect

以我所知，今朝冇警察黎捉人，學校都冇因爲有警察黎而放舊生入去。想問消息邊到黎？

同屆同學一個好有義氣好玩得既TB

之前兩年都會入嚟做兩個禮拜嘢
d軍事模型好靚

馬崇仔女好波！！
Keep going

今朝防暴都去曬名校同守地鐵，而馬崇有兩架popo駛經巡視

呢間學校其實都好開放，雨傘個陣都比師生係操場同禮堂罷課，年年七一遊行又會見到哂大部分老師有份行，記得有次比藍屍扔雞蛋襲擊

叻仔

唔好咁揚, 比到壓力校長就GG

所以你嗰一句「之後黑警黎到 學校放校友入學校避」因果關係錯晒喎!
學校唔係因為黑警嚟到先放校友入去, 特此澄清

有警車行過同有警察捉人兩件事黎嫁喎

屌馬崇啲校長一屆不如一屆
特別係上左個假髮
乜都唔比搞
連本身個罷課都比佢騎劫變唱聖詩

06舊生mosttss好波

對上一次 撞到佢 已經係三罷沙田集會

多謝你支持呀

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

咪撚再share twitter個膠post呀！

鳴謝澄清

真 郭博士
明辯是非，情理兼備！
為學子而憂又能提供中庸應對措施！

反觀大埔某校長，為人師表，本應教辛辛學子博學審問，慎思明辨，卻未能容納異見，空有立場而無理據，從來正義之事即使往例不從也不應避之，該一校之長未能以德服人卻以權欺小，實為恥。

推。

條假髮校長親中架
仲有校內有兩公婆係藍屍

errrrr....
中庸稱唔上
不過佢今日選擇唔出聲 唔露面 已經係最大幫助

馬崇人好波！

講講呢間學校背景
其中一名著名校友為沙田區議員麥潤培
另一名著名校友為沙田區議員陳國強長子，雨傘運動期間為浸大學生會主席

典範

識野

同佢同屆聽日好想去法院支持佢

依D先係教育

Mio

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

佢當年做馬崇學生會主席嗰時已經好爆，多次挑戰假髮校長。

仲要靚仔

馬崇波歷克

除左沙官 沙田柚中學又出擊 仲要有暴大 真係不得了

馬鞍山世界第一！

大水坑唯一及第一中學

校友
記得當年全校師生一齊趕走埋校長

推到波歷克睇到

當時有幸喺現場見過馬崇波歷克射小朋友嘅腳法

義士需要大家嘅支援同關注

知唔知聽日幾點提堂？

你話條濕鳩魚毛？

Yes~~~ 佢兩公婆比人叫做神雕俠侶老師

你當德信死咗？

推 校長好有智慧，我都見個媽媽同事話 一間學校好唔好，都係睇校長，校長其實可以隻手遮天

好人一生心安 平安

有一面之緣佢好勇。。。
心up

930

香港人學校

仲成日撞到沙聲miss tang 搭87d添
明明住荔枝角

今日收到曬 多謝支持啊😭好感動

啲模型我砌估唔到會有其他人提起

以前中學模型學會太垃圾，第一次入黎見到個櫃已經好深刻，每日收工都會望下
仲有無砌

低調

宜家係德國Exchange一年
仲揾緊我呢邊細城有冇得買模型
本來屋企仲有十幾架坦克 一架飛機 同兩艘大比例驅逐艦 想帶返去擺
可惜飛前太忙 約唔到負責個櫃果位老師
果位老師真係成間學校最清泉果個 教學方式同其他人完全唔同

馬鞍山即係沙田友啦, 當然高質

有網購架嘛
去德國梗係去下ipms deutschland 啲活動，睇下軍事博物館
無記錯個櫃好似係歷史定人文唔知乜嘢學會？

咁多校友相認馬崇友嘅幫手spread下

真係好學校嘅在心中
太高調又會少一間

個櫃係果位老師一個人負責
聽佢講個假髮佬想收番個位 可能遲啲冇得再擺
Ipms本來今日係Berlin有聚會 但我留左係Berlin成個月 咁岩尋日就一定要走 已經為左參加831柏林香港集會留多左兩日
我呢邊離幾間軍事博物館都近 仲要有學生證可以免費坐長途火車 遲吓可以瘋狂去睇

一早shared

快D換左個假髮佬

馬崇第一任校長係鬼婆，任內主張輕鬆學習。
第二任係黃偉賢，重學生成績，所以任內有學生開過Facebook Gp反佢
現任係郭啟明，最注重面子，改左學校好多常規，例如中一要分組座、鐘聲改到同小學睇齊、聖誕聯歡要著校服、淨係請小學校長做嘉賓……總之就係將馬崇搞到變左間小學咁。
政治立場方面，鬼婆唔清楚，黃偉賢在任期間係大中華膠，容許學校教六四，週會都比老師講中國問題，退休之後曾經親共，去過反佔中遊行，但831之後變左黃絲，落左金鐘支持學生。
郭啟明唔洗講，極度親中，禁學校教六四，仲要逼學校跟教育局政策！

佢地重有聯署

馬崇加油

你係唔係大貨車嗰個 唔係都唔緊要多謝你

係呀真係超級大雨 咁我記得邊架啦 多謝你 我尋日行咗去近小學 但係都係中學嘅門口啦 跟住俾個小學家長鬧

德信唔係計錦泰？

記得讀小學個時會有個讀馬崇好靚既姐姐一齊係總站上巴士成日坐佢旁邊
原來唔知樣靚 心都靚

？ 佢唔係乜鳩學位都冇咖咩？
定河童先係

咁拎多fans既

想知邊位同教咩？

因為大家都係受害者

gradin爆seed揸咪屌閪佢
之後佢見到我就避開我

有冇錄低？想睇

咪玩啦 邊會錄

Gradin 點都有人拍吓片影吓相掛